點樣同一個對自己好好嘅人割蓆

都係問下 應該割唔到住

朋友仔啫

日日見咁滯

所以我都係問下 話割話咗幾個月

睇下呢段片再決定都未遲